[有伏?]政府物流署充公品拍賣有K20A

快啲執返黎當零件車

執左番黎拎番大陸有無數圍呢唔知

車身no.係呢啲即係行貨
唔係紅盤邊值錢

劏車佬都標咗先啦

送比你

金條都有得拍賣

傻系 果然弱智